【逆權運動】17歲台高中生製《海闊天空》片撐港：支持港人抗惡法

【逆權運動】17歲台高中生製《海闊天空》片撐港：支持港人抗惡法

【新增動新聞】港府強推「逃犯條例」修訂，激發前所未有的社會反抗，百萬市民和平遊行，一海之隔的台灣人，亦感受港人的憤怒及無助，紛紛用不同方式撐港人。17歲台灣高中生「洪振嘉」早前剪輯在台灣出席「我在台灣撐香港」活動的影片，再配上Beyond經典歌曲《海闊天空》。

洪振嘉指，因為父母擔心，故無法到港支持200萬市民而感到很遺憾，不過自己亦參與在台灣舉行的「我在台灣撐香港」的活動。洪振嘉指，希望香港人看到影片後，能感受到來自台灣的支持和打氣，支持港人抵抗惡法，迎來自由的天空。

影片於6月17日上傳，已有逾14萬點擊，更獲3.9萬點讚。網民紛紛留言，不僅有港人感激洪振嘉的鼓勵，更有來自內地網民留言：「香港加油 台灣加油」

網民意見：

May Lee：台灣的朋友, 感謝你們支持香港人, 本人非常感動, 千萬別讓台灣像香港一樣, 好好保護台灣文化, 再次感謝台灣民眾支持香港人。

shuaixiong song：香港人民太偉大了 我在北京支持你們 香港加油 台灣加油

Kuo-Hui Wen：今天不幫香港發出聲音，日後誰替台灣出聲？香港加油！

p p：患難見真情，多謝台灣土地上每一位愛香港的朋友!

洪振嘉全文內容：
「我是一個17歲的普通台灣高中生，因為爸媽擔心很遺憾沒辦法到香港現場支持200萬的港人，但仍然在台灣參加了「我在台灣撐香港」的活動。

我把活動過程中我紀錄下的片段，配上「海闊天空」這首在香港心中具有代表意義的歌曲，製作成這支影片，期望在香港的朋友看到之後，能感受到來自台灣的支持與打氣，願你們能成功抵抗惡法，迎來自由的天空。

原諒我這一生不羈放縱愛自由 祝福你們
台灣撐香港 我們永遠站在一起
香港加油」

影片連結：
YouTube

17歲台灣高中生「洪振嘉」剪輯台灣人支持港人「反送中」的影片再上載到YouTube。